我哋係一年前嘅6月15日失去左一位手足

全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong

615，金鐘太古廣場見

push

咁就一年了

咁快就一年
好似上個月發生咁

記憶猶新

pish

咁快就一年 大家要努力

仲有兩個禮拜

Push

RIP

推

光復香港 時代革命

獨立調查無咗

thx

咪傻啦
連登仔淨係掛住打 Antifa就咩都唔理啦